韓國瑜：民進黨執政 台灣東西賣不出去 人進不來 人民無法發大財

國民黨總統候選人韓國瑜在首場總統政見會第二輪發言秀出經濟數據，指總統蔡英文稱民進黨執政台灣經濟發展好是在欺騙選民，韓國瑜也反擊蔡總統對他房產爭議的質疑，「我跟你談大海，你跟我談浴缸」。
2020總統大選首場電視政見發表會晚間在華視登場，三組總統候選人包括總統蔡英文、國民黨候選人韓國瑜、親民黨候選人宋楚瑜，首度同台講述政見，經抽籤發言順序為韓、宋、蔡，政見發表分三階段，每階段每人發言10分鐘。
韓國瑜在第二階段發言時表示，很遺憾在第一輪論述時間，他談大海，蔡總統談浴缸，他談的是國家、要往哪一個方向，但蔡總統提太平島挖石油、他房子的事，蔡總統第二輪可能會繼續問他柴米油鹽醬醋茶的事，這些問題非常狹窄。
蔡總統質疑他不敢面對房產爭議，韓國瑜說，他選到現在沒有對蔡總統個人操守提出質疑，因為他認為這是候選人之間基本的尊重，他們夫妻貸款買房子，付不起忍痛殺出，但蔡總統30多歲就買土地，他有說過嗎，蔡總統若干年後把土地賣了賺了1億8千萬元，他有說嗎。
民進黨應用政績讓人民感動
韓國瑜表示，民進黨應用政績讓人民感動，化為行動去投票，而不要再用數字欺騙。
他說，蔡總統剛剛提到自己值得信賴、20年經濟最好，但2016年至2018年台灣人民選出的代表字分別為苦、茫、翻、亂，蔡總統還要告訴大家民進黨執政得很好。
韓國瑜拿出手板說，2018年超過3萬家公司解散創下10年新高，歇業工廠近4000家，比前一年增加45％，2019年10月出口訂單連續12個月負成長，第3季製造業生產值成長率為負7％、10月份景氣概況連續10個月呈現黃藍燈，金管會公布今年前三季上市公司累計稅前淨利年衰退19％，2018年統計不到30歲的勞動階層一年收入只有39萬元，比20年前43.3萬元更少。
韓國瑜說，這麼差的成績、這麼差的經濟表現，蔡總統還要告訴人民經濟好得不得了。
他說，蔡總統動不動講觀光客創下新高，但民進黨是把轉機外國人也算成一個觀光客，麻煩蔡總統苦民所苦，接近基層，看看觀光業、民宿業者、遊覽車業者、茶農等，真的慘得不得了，高雄市遊覽車公會理事長原有128輛遊覽車，但民進黨執政3年多，現在只剩下一輛，蔡總統還要說觀光業很好。
韓國瑜也批，蔡總統執政，中華民國變成國際經濟孤兒，各國加入CPTPP（跨太平洋夥伴全面進步協定）、RCEP（區域全面經濟夥伴協定）進行經濟整合，但台灣進不去，東西賣不出去、人進不來，台灣如何發大財；過去前總統陳水扁執政時，台灣還能以中華台北進入國際組織，但現在一步也走不出去。
韓國瑜最後說，知恥近乎勇，民進黨執政真的不行，蔡總統應該先承認，不應欺騙選民。

條撚樣仲有無第二句

高雄發大財未？
Oh sorry唔記得韓市長當咗高雄是condom了

咁高雄市長你嗰啲承諾落實咗未???
當初選市長仲大大聲話自己唔會去選總統

咁佢會做嘅係總統定省長，總統台獨的

睇下台灣股市先啦 訓醒未阿

如果我係高雄人一定眼火爆
拍拍屁股就走人，仲要咁嘅態度

高雄發大財未？

點解第二大經濟體都只能搵到呢啲咁既代理人

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

比中共圍住你黎搞仲想點
最快發大財咪就係奶共

民進黨：韓國瑜執政 台灣自由賣出去 狗進來 人民以後無自由

韓國瑜:人走出去 貨走進來 中國發大財

佢啲粉絲唔投得票，投左就支持台獨

我有朋友就係，佢嬲到仆街

高雄人未自覺成為CONDOM？

高雄今個星期六好似有罷韓遊行

憑乜嬲 投得佢個腦都生係屎忽

果八十九萬人真係應該捉去驗智商
連埋當日撐韓國瑜嘅連登仔同埋碌撚一齊人道毀滅
未上任成個黨已經急住賣台賣唔切
畀佢羸左台灣肯撚定好快玩撚完
到時共產黨一車車白金運過黎唔方唔發達 (佢本人)

真係好
所有嘢都講到咁general就得
啲嘢賣不出去,點賣唔出?又唔使講
你點賣得出?又唔使講

仲係到發大財

你咪又係賣俾老共？

點解民進黨賣唔到你國民黨有計傾？

大家心照了

計我話 投佢嘅人根本連腦冇
同香港死廢中死廢老一鳩樣
以為靠奶住支那條水喉就可以發達
真係以為個天會跌錢落黎比你洗咁好咩

佢無投佢係嬲啲廢老投到佢做到市長